每日返工都飲咖啡吊命

第三杯

收幾點 好多野做？

SAME..好苦悶,同同事無二句,做完野坐係位戇膠膠..

五半
冇野做

日日都等收工

苦悶是福

好過有野做

咩荀工

ACO

有時一早返到公司
對住個mon呆兩個鐘先真正運作到

我有時都係，可惜唔俾玩電話

每日做唔夠20分鐘野

老細唔理